(重酬)有冇人有讀hkcc既 digital storytelling

有冇手足有讀過，有問題想問
可以就留個tg，幫手解答我問題，重酬

?

做咩？

過來人，唔知幫到幾多，不過盡幫

連登有愛

而家tg你

路過一問手足覺得呢科點
下個sem要reg呢科但又驚伏

有咩唔係得呢到問

幾好讀 夠hea又靚grade

易讀 輕鬆A

無剪片底 輕鬆A

邊個教

爆4神科

輕鬆爆4

重酬 請槍

Brian Hung 如果你識電影嘅呢科輕鬆

呢科幾好玩
個呀sir又nice